開住電視播 83 台嘅餐廳

凡係間餐廳個電視播緊 83 台，其實都係藍店。同意嗎？

直頭要幫佢裝修啦